黑警喺大埔東昌街拉咗三個細路女!!!

Push

死黑警 強姦犯

姦小朋友

push 家長呢？

push

推

黑警又食幼幼？

欺凌事件 唔關抗爭事

最右邊個個睇落真係最多小四小五
10歲就要反政府香港人真係好慘

皇軍細路大肚婆都唔放過

笑乜撚？

推!有冇人知

最細嗰個夠十歲未

屌你老母死黑警

捉唔到大人 就捉細路泥出氣仲要細路女?
你班垃圾有槍有炮都咁撚廢

有街坊pm區鎮濠議員問及東昌街外被捕事件，議員消息指初步涉及一宗欺凌事件，應該唔關手足事，三個小妹妹現正返到大埔警署報案室

From comment of the post

有街坊pm區鎮濠議員問及東昌街外被捕事件，
議員消息指初步涉及一宗欺凌事件，應該唔關手足事
三個小妹妹現正返到大埔警署報案室

已del相同名🙏🏻麻煩forward過嘅都del相

From大埔哨兵

吓 乜撚呀細個到咁

唔該手足，但大埔仲咬緊人？

笑尻你, 唔比?

不推文

屌你老尾做乜撚嘢係黑警

黑警死全家

pushhhhh

議員消息指初步涉及一宗欺凌事件，應該唔關手足事，三個小妹妹現正返到大埔警署報案室

可以用咩理由拉？

小童係唔洗拎身份證出街

救人

上面啲回覆

唔洗再推

屌你老母玩4p

又三五成群

你寧願推po推錯炒車，定手足真係因為冇人理而被消失？

拉，樓主係fake new五毛

乜撚野啊班垃圾

傻鳩邊識諗感多野

強姦小朋友

起吓你底都知你咩料

咁細個都搞
推比所羅門知

咁細個都拉

暫時唔使再推，議員消息指初步涉及一宗欺凌事件，應該唔關手足事，三個小妹妹現正返到大埔警署報案室

笑你老母俾狗屌呀?

up

Up

攞

因為嗰幾個細路

藐咗佢一下

小四未？

炒車拉

高果個正15,6

賤狗死全家

Fake check

狗 又嚇細路

牛丸

推 成班強姦犯

欺凌
屌狗仔狗女呀？

炒車啊

之前先有單野話黑警睇完av 走去強姦自己個女賤種非人

知你叻叻未試過炒車喇

拉

入到狗屋唔知又會遭到啲咩非人對待

響學校小食部唔讓狗仔狗女排先

黑警殺人強姦

Cls o靚妹都拉
無人性架

小學生都搞痴撚線

又多粒牛丸？

警淫又嚟了。
解散警隊，全部告上國際法庭。

欺凌狗仔狗女？？？？

色心又起

小學生 著Air Jordan

大埔呢幾晚
晚晚都有狗幾隻幾隻咁巡
好撚顛

拉，推國際線好過

唔好有事呀

5歲至60都強姦得而加班狗

日本皇軍 當年都有強搶民女

香港警察咁既質素，不意外

狗仔想咬佢對波佢唔比
所以狗公出馬

我屌你老母啊，死去家啦

咁細個細路女都拉

推 jm9

又做乜撚呀！

屌！

CLS DLLM

屌 推啊

三個唔同年齡層喎 好少可係關欺凌事

block得

係欺凌 唔洗再問

警犬外姦都做得出啦 有咩做吾出

下？？

幫推
另外快d差電啦

黑警 : 係自殺冇可疑 唔洗再問

我屌你老母

你咪等區議員出嚟講囉
係黃都要用腦架

痴線細個到

Push!!!

點解要拉呀

欺凌會搵cid去查有啲唔合理喎

strong push

CLS

玩當欺凌?

1

識食

如果係為手足柒下有咩問題？

痴撚線

pish

痴撚線 無啦啦捉乜鳩

班黑警欺善怕惡嫁嘛

3個有2個唔撚帶罩

小妹妹都要搞？！

doli incapax 呢?
而家黑警係街非法禁固/ 綁架

呢三個小妹妹凶多吉少...

上面做咩
唔關抗爭事就唔會姦?
旺角警署果單夠唔關抗爭事啦

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上

幫推

專捉細路

啲小食部c9寧願留返幾袋辣油燒賣俾啲狗仔狗女都唔留俾我

推
真係cls

CLS.... 細果兩個唔係咁都搞呀

好嬲，嬲死

吉列豬扒午阿勇

推
死黑警

推推推推

欺凌死全家

tui

睇pin好嗎

選妃

查唔清就咪亂噏啦

屌你老味街童識唔同仲分中一中二咁樣呀

幼幼手足死黑警

Push 推到認到人

等睇黑警話 要個最細嘅幫佢含 同要輪個大嘅 好開心 鬼叫三個出街呀 有罪架嘛

其實入狗屋真係好危險 popo閂埋門做咩都得
之前唔係有單旺角狗屋老強案咩

痴撚線？

推啊屌

Sorry未睇pin

屌你老母

屌你，死黑警！你入老人院去拉丫婆丫公話非法集會丫笨？！陷家產

.

唔洗去到咁遠 荃灣狗屋輪姦16歲少女 個女仔都係唔關事

一定用警棍

又搞細路女
就算pin左可能係欺凌事件都係保持懷疑態度

？